# Proyecto Node

instalar dependencias -> npm i

arrancar el proyecto en localhost: 3000 -> npm run dev

Proyecto de Node.js para asentar conociemientos en el manejo del back. (El front lo realicé mediante handlebars)